{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051252",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "올라와서고마워"
    },
    "text": "中心商圏に位置する屋上カフェは、貸館及び集まりの空間としても活用できます。 室内と屋外テラスで構成された広い空間を提供し、営業時間は平日と土曜日は10時から21時までで、日曜日はお休みです。 様々なメニューが楽しめますが、アメリカーノは4,300ウォン、カフェラテは4,800ウォン、スコーンはプレーンスコーンが3,000ウォン、抹茶スコーンは3,500ウォンで販売されます。 クッキーは2,000ウォン、チョコラテは5,000ウォン、済州抹茶ラテ、ジンジャーラテ、トピーナッツラテは全部で5,500ウォン、ヨーグルトスムージーはプレーンヨーグルトスムージーが5,800ウォン、イチゴヨーグルトスムージーは6,300ウォンです。 抹茶アイスクリームラテは6,000ウォン、レモネードとグレープフルーツエードは6,000ウォンで、オレモンエードは6,500ウォンです。 グレープフルーツアールグレイ紅茶とアイスティーはそれぞれ6,000ウォンと4,500ウォンで購入でき、モヒート、レモン茶、グレープフルーツ茶は5,500ウォンで販売されます。 最終的にアールグレイ、カモミール、ペパーミント茶はそれぞれ4500ウォンで購入できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "屋上カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日と土曜日は10時から21時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "屋上カフェは日曜日も営業していますか？",
            "answer": "いいえ、日曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "屋上カフェで提供されるメニューは何ですか？",
            "answer": "アメリカーノ、カフェラテ、スコーン、クッキー、チョコラテ、ラテ、スムージー、アイスクリームラテ、エード、紅茶、モヒートなどがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スコーンの種類と価格は何ですか？",
            "answer": "プレーンスコーンは3,000ウォン、抹茶スコーンは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "クッキーは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スムージーの種類と価格は何ですか？",
            "answer": "プレーンヨーグルトスムージーは5,800ウォン、イチゴヨーグルトスムージーは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "抹茶アイスクリームラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エードの種類と価格は何ですか？",
            "answer": "レモネードとグレープフルーツエードは6,000ウォン、オレモンエードは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "紅茶の種類と価格は何ですか？",
            "answer": "グレープフルーツアールグレイ紅茶は6,000ウォン、アイスティーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モヒート、レモン茶、グレープフルーツ茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "モヒート、レモン茶、グレープフルーツ茶は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アールグレイ、カモミール、ペパーミント茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "アールグレイ、カモミール、ペパーミント茶は4,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 492
    }
}